［第一手］港鐵實行白色恐怖！

啱啱天水圍放工俾人查飛.....
點解淨係查後生仔嘅？